

 
Magio prišli nainštalovať takmer okamžite, a tak
nastala k situácia kedy bežala výpovedná lehota UPC (signál sme mali)
a zvykali sme si na Magio. Po týždni nás oslovuje pracovník UPC, ktorý sa
zaujíma hlavne o dôvod našej výpovede zmluvy. A tým je cena. Okamžite
navrhuje túto položku upraviť k spokojnosti obidvoch strán. Ouha, roky
platím jak najatý a takýto trik ma nenapadol. (Neskôr sa dozvedám, že
sused, ktorý tiež vypovedal zmluvu a mal len základný program, takto prišiel
k rozšírenému programu v cene málo prevyšujúcej poplatok za pôvodný
základný program.) Žiaľ, prekecnem sa, že máme už nainštalované magio
a pracovník UPC sa ponáhľa rozhovor ukončiť. Premárnená šanca, nič to.
Digitál je digitál, a počas možnosti porovnania s UPC signálom musím
povedať, že rozdiel je jasne badateľný.
 
 
 
 
 
Po odpojení UPC, nám ostáva v rodine iba jeden
televízor. Napriek ubezpečovaniu, že možnosť pripojenia druhého je otázkou
zopár týždňov, a všetci zákazníci budú o tejto možnosti upovedomení,
nič sa nedeje. Prešli takmer dva mesiace kedy som dvakrát volal na hot-line do
Košíc a nič. Konečne naďabím na stránke T-Comu na očakávanú možnosť
pripojenia druhého TV. 
 
 
V rámci Vianočnej kampane (podľa tlačovej správy
z 02.11.07) „Všetko za korunu“, prináša  T-Com možnosť sledovať
program na dvoch televízoroch, všetci zákazníci si môžu prikúpiť k domácej
Magio zostave druhý set-top-box za zvýhodnenú cenu 6 490 Sk s DPH. 
 
 
 
 
 
Čítam ešte raz, „Všetko za korunu, prikúpiť za 6 490,-Sk.“
Volám do T-Comu „Milá Pani, nepomýlili ste sa? V rámci kampane za korunu,
ponúkate set-top-box za šesť a pol litra?“
 
 
„Ale veď to je veľmi dobrá cena Pane, set-top-box stojí vyše
dvanásť tisíc!“ Uf, vyrazila mi dych. Ďakujem neprosím. Táto čiastka
predstavovala donedávna polovicu môjho mesačného zárobku, a viem
predstaviť aj rozumnejšie investovať tieto peniažky. Aj keby som mal pod
stromček kúpiť deckám ružového slona v Mníchove, set-top-box nie. 
 
 
 
 
 
A tak budem čakať. Na zlacnenie set-top-boxu a hlavne na
vypršanie zmluvy s T-Comom.
 
 
  
 


